"被中國國籍法" 原來係源於 大清國籍條例

第一條
凡左列人等不論是否生於中國地方均屬中國國籍︰
一) 生而父為中國人者
二) 生於父死後而父死時為中國人者
三) 母為中國人而父無可考或無國籍者。

第二條
若父母均無可考或均無國籍而生於中國地方者亦屬中國國籍。其生地並無可考而在中國地方發現之棄童同。

血源詛咒, 而家支共翻炒

新國籍法:中國國籍永遠有效

基本法都抄左
其實咩叫中國人非常含糊
粵客閩係百越唔係漢人

大清叫自已中國

咁係咪要還債？

簡單d講
1. 拎到外國籍都記得一定要取消中國籍
2. 想生仔既記得雙方都取消中國籍，唔係就累死後代

自入主中原之後，清朝皇帝正式以「中國」（滿語：ᡩᡠᠯᡳᠮᠪᠠᡳ
ᡤᡠᡵᡠᠨ，轉寫：dulimbai gurun）稱呼全境[參 35][參 36]。1689年，清朝康熙帝在與俄國簽訂的具有現代國際法水準的邊界條約——《尼布楚條約》中，首次將「中國」作為正式國家名稱使用，與「俄羅斯」相對[註 9][參 37]，該「中國」指包括蒙古以及中國東北等地在內的整個清帝國[參 38]。
from wiki

根據中共史觀，忽必烈都叫自己中國人

中共：你可以申請取消，但我們唔承認你個取消申請

咁就要孭埋清朝條數

呢啲時候佢哋就會承認中華民國

吞西藏時就話藏族都係中國人
但香港印巴其實都可以聲稱係藏人
理應全香港印巴都自動成為中國人

所以中國人定義係龍門任搬

支持香港出世印巴全部聲稱自己國籍係中國西藏

支持所以香港出世中東人自稱國籍係中國新疆
印巴國籍係中國西藏
白種人自稱中國俄羅斯族
全部自動入籍

印度支那省

推

垃圾